有無人覺得自己唔值得擁有好嘅事物/人

廢到一個地步覺得自己接近任何人都會害左人
一有啲進展就會覺得驚 會即刻避開+摺埋自己

接近誰 誰都不會快樂這些我都知

Here

覺 ，但又會唔甘心

但又唔想改變自己去迎合人 想一路廢落去

今日嘅我正正摺埋同避開緊人 其實我都唔知點解
只係覺得面對佢地好辛苦 頭好痛

Yes arrrrrr!!!!!!!!!!!!